ive civil揀科

CON4308 Advanced Civil Engineering Mathematics
CON4318 Temporary Works
CON4338 Structures and Tall Buildings
CON4348 Geotechnical Engineering Practice
CON4358 Water and Wastewater Treatment
CON4368 Civil Engineering Hydraulics
擔心揀錯科希望巴絲可以分享下
數學差可以揀邊啲
想升U Advanced Maths係咪必需

揀幾多科

6科排次序

留名

CON4318 排第一
CON4338 排最後

其他無咩意見，兩個都要計數 但4318起碼易明d

CON4318 Temporary Works
CON4338 Structures and Tall Buildings

最搶手最好讀

4308最多人炒, tall build temp work不解釋

利申:grad ed

4358通常開唔到班, sem4已經有geo比你讀,想炒既就揀多科geo, hydic就fuild強化版,自己諗

waste water係咪背書科黎架?
4318擺左第2，咁我轉做第1先
4338擺左第1因為我上個sem淨係識structure

兩個都揀左排1，2

上U呀?
CON4358 Water and Wastewater Treatment
CON4368 Civil Engineering Hydraulics

4358擺左第3因為上個sem soil同fluid都唔識

兩邊都覆一次
Temporary Works, Structures and Tall Buildings, Geotechnical Engineering Practice 依3科比較實用,出到黎做野會比較常用

Advanced Maths我就唔太清楚,不過我聽人講過thei個邊如果你無讀過advanced maths, 佢會要你補take番個course

利申:揀左ENG4200 Advanced Engineering Mathematics同埋CON4317 Temporary Works 等緊畢業

連頭兩個sem啲中學數都唔識所以我都唔會揀4308

巴打係咪fluid好叻

Advanced maths如果數學能力唔錯(sem1 sem2 maths有b+ or a range) 要a range唔太難
我個班係advanced maths班 接近有7-8成都係學霸 好癲 個個都係想升poly咁濟
我個班好似無人炒advanced maths黎
反而係一堆人a range

你都講到數學差就 tempwork 同tallbuilding啦
揀其他驚你畢唔到業

唔該晒
我想升學所以想揀啲比較易攞高gpa既科
巴打打算讀完就出黎做野?

advanced maths 要讀好多theorem

geo 啦 香港都算易搵工， 技術移民又得

打算個排序係
temp>structure>waste water>geo>maths>hydraulic
係排第3果科決定唔到

我打算讀埋thei gpa唔高
如果係我就會揀temp works同埋tall buildings

Tall buildings係rc design既加強版 教2way slab,wall同埋structural dynamic

Temp works就好睇係邊個教 如果係邢啟智教既就自救多福啦 佢就話自己專補合格
Test個陣成題岩先有分 錯少少就成題錯
搞到我2個test都係5/50 最後D左

其實真係唔易讀 好多concept都好難明 不過exam出得易 難極都有數字
利申:讀6個chapter 得2個係比較明concept 最後A左

sem1數b-拉低晒個gpa
我諗advanced maths都係不了

Btw樓主想升邊間U